徐曉冬開咗youtube channel！！！！

俾大陸直播封殺晒
正式向ＹＯＵＴＵＢＥ投誠

徐冬瓜

其實佢離開左支國未

中國第一勇士

係咪走唔到
D級機票都冇得買

D級人士無得走

其實火車向下走出國 再坐飛機得唔得

推
連登仔唔識佢？
無人討論

D級火車都唔得

買架二手私家車南下，準備充足食物，頂多咪捱幾日，偷渡出境黎香港再搭船走咪得，橫掂香港邊境都有隨意門，好似冇掩雞籠咁

唔識佢，做咩事，反共?

佢玩開MMA，成日挑戰傳統中國功夫去證明自己，贏得多，中共不滿佢，咪降佢社會評級

長文 7.21地勢及戰術分析—灣仔是個凶險之地

中國唯一真男人
一野揭穿左中國人東亞病夫

佢打假，話啲國術師傅好多呃錢，乜野太極功夫/點穴功夫好多假........咁咪斷左班國術佬米路囉
佢話even國內拳賽都好多造假，求其出錢請個外國/日本留學生上檑台，就話係歐洲/日本拳王，然後比大陸拳手KO

佢講嘅都係真話搞到大陸出手封殺佢

好似李嘉約佢隻揪無應戰

14:00開始睇，佢話日本格鬥水平領先中國20年15:40佢話中日大戰上檑台果啲唔係日本拳手，係附近學校啲日本留學生，收你幾皮野出場費，上台比你大陸拳手KO

好治癒 佢啲隻揪片

起一個造假既國家打假

揸車囉 去珠海/深圳再落澳門/香港

出境都成問題

係乜野都假嘅地方講真話

721 721 721 721

好想睇佢有機會同館長切磋
不過佢信用等級連機票都買唔到鳥

未來香港

明明配合習總書記既路線打假點解你得我唔得

應該之後會舉報佢翻牆

又唔洗
徐 由頭到尾都冇標榜過自己係點抽得幾勁幾勁
只係果班「宗師」更廢，欺世盜名啫
佢自己都認，而事實上亦係，除便搵個打職業散打，讓十磅都打得低徐啦

反騙子
中共唔知點解就覺得受傷 就降鳩佢級

好佩服佢敢講事實唔怕得罪業界

大家同時要留意社會信用評分既惡果就係呢d
徐曉冬只係實話實說, 冇做過錯事都要搞到連火車票都買唔到,
出國更加唔洗講
如果俾社會信用評分o係香港落根, 終有一日都會發展到呢個局面
參與抗爭既人唔好話出國尋求庇護, 係連離開香港都難 !

又奇怪 淨係降佢級 仲生活到 無被失蹤

妄想與習神並肩,罪犯當誅。

咁講到尾都係反下D一代宗師
冇損害黨既利益
唔洗去到被自殺既

大陸仲普及緊社會信用評分,
如果咁快對個評分低既人出手, D愚民會對個評分系統反感
佢地政府係將一步一步令愚民接受個評分系統先

車都唔買得

一句講晒，老實人

唔係贏得多，係贏撚曬，好心d國術撚睇少d武俠小說la

贏係正常 最on9係輸個班話自己未食飽 用內力驚傷到人d解釋先正

裘千丈
武俠小說都有呢類人
輸左係度賴呢賴路
咁多條件限制d功夫學唔學都罷

唔係踢爆左CCTV造假咩

之後老共話佢即係話中央造假 因為CCTV=中央

陽光司法好似判咗cctv唔會造假，徐曉冬罰咗款但拒絕向cctv道歉，之後就變咗D級公民

推

近代 狂人日記

撐

[721]敵我分析, 後續戰略改變, 分工及改善建議

佢即係同當年專拆解魔術個面具佬無咩分別

中國咁多武術佢唯一認同蒙古摔跤

佢同個點穴大師打，40秒ko 個大師，之後再話個大師上央視節目造假，點知個垃圾大師告番佢轉頭。最後上法庭，法庭就判徐輸，要佢賠錢加道歉。除賠左錢但生道歉，法庭就降佢做D 級。